{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100056",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구의 뮤즈"
    },
    "text": "身分証明書をお持ちでない場合、入室できません。 宿泊施設は総客室数20個です。 近くの電車駅は2号線の九宜駅と2号線の川辺駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 建物内では定期的な安心消毒が行われています。 客室の清掃にはさらに気を配っており、定期的な安心消毒も行われます。 未成年者は利用が制限されます。 入室の際には身分証明書を確認いたしますのでご了承ください。 全客室にはNETFLIXが設置されており、非対面セルフチェックであるキオスクも設置されています。 位置も九宜駅のすぐ前にあり、アクセスが良いという点が印象的です。 ただ、何人かのお客様はトイレで下水溝の匂いによって不便を強いられたと言及したりもしました。 チェックアウトの時間が遅れていいという前向きな意見もありました。 この宿はコスパが高くて安い価格で宿泊が可能なところです。 施設は古く防音性が悪いのですが、トイレの匂い以外は大丈夫です。 内部デザインはすっきりしていて清潔状態も良いです。 ただし、備品セットはご提供しておりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何号線の駅の近くにありますか？",
            "answer": "九宜駅と川辺駅は、この宿泊施設の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数20個です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿泊施設を利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認いたしますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような清掃対策が行われていますか？",
            "answer": "建物内では定期的な安心消毒が行われており、客室の清掃にも気を配り、定期的な安心消毒も行われています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の特徴は、全客室にNETFLIXが設置されており、非対面セルフチェックであるキオスクも設置されていること、九宜駅のすぐ前に位置していてアクセスが良いことです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "お客様の中にはトイレで下水溝の匂いによって不便を強いられたと言及する方もいらっしゃいますが、一般的にはコスパが高く安価な価格で宿泊が可能なところとされています。施設は古く防音性が悪いですが、内部デザインはすっきりしていて清潔状態も良いです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は通常よりも遅れていいという前向きな意見もありますが、具体的な時間については記載がありません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では備品セットは提供されますか？",
            "answer": "この宿泊施設では備品セットはご提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 475
    }
}